【冗員工廠】國際米蘭球迷討論區43

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2017-18

The Best Defender 19-20

Mister Antonio Conte

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
Internazionale Milano

大拔今季大爆發OK?

再見廢老，感謝你

好似買左隻瑞士19歲前鋒Males並即時借去Genoa

同時

係Genoa 回購Pinamonti

唔係話冇錢所以回購唔到咩
btw, 佢經理人原來係肥佬

應該即買即賣

Mino #Raiola after the summit with # Inter: "There is an agreement with #Genoa for the return of Andrea #Pinamonti to the Nerazzurri, but the club has not yet reached an agreement with us. #DeVrij renewal? Calmly it will arrive. He proved to be one of the strongest, the best defender in Italy "

費倫簽唔到杜利拉簽廢佬

E30上年都冇咩機會出場
P99返黎會唔會借佢出去

Torreira唔關事 簽廢老係因為benassi去左維羅納

拎佢做lkk後備？我地依家d轉會完全無講lkk後備 日日都講維度

而家vidal未黎得話係一隊太多人,要清返啲人先有位比佢
諗下而家個list:
dalbert
jm
p44 ?
c87 ?
godin ?
手機 ?
呢堆人都幾難球會肯即刻買斷,option to buy到下季又再loop過

godin唔走vidal唔比嚟

拖下拖下可能無埋

Di Marzio話C87接近加盟熱拿亞
佢冇提轉會費
不過C87淨返一年約
應該唔會多

借位分享
新球季聯賽前膽

不如租e30出去啦
有得踢同坐冷板凳差到遠架

Esposito 同agoume 好似就傾好 應該會租出去
留係度無機會

好似的士高去蛆，拿仔米列去羅馬
去蛆都唔來國米

人工又唔平

迪斯高好似600萬人工 我地俾唔起

C7 咬人So Disco
老人院鋒線

西瓜呢

佢去左Inter Mi....

ami

應該走既永遠都唔走
踢得好個啲又放比人

難得今季鳩斬踢得幾好雖然都33歲 間唔中又獨食左啲

由季初正選到下半季場都冇得出

“News denied, it is not true that we are interested in Candreva,” Faggiano explained in an interview with Italian broadcaster Sport Italia, which was broadcast a short time ago.

FC Internazionale Milano announce that Edoardo Vergani has joined Bologna FC: the 19-year-old striker has moved to Emilia-Romagna on an initial one-year loan deal, with the Rossoblù having the option to sign him permanently after that.

廢老官宣了

Pina仔準備回家，做lkk後備。
esposito有機會借去熱拿亞。
熱拿亞對蘭奴有興趣。
熱拿亞準備借用zappcosta 所以未必會簽鳩斬。

Pinamonti借4M再15M買斷

唔明點解當初要加強制回購，係對佢太有信心定點
而家仲話留隊做第4前鋒，除左好e30少少我唔覺對隊波個完整度有乜幫助

如果要送佢走，本身堆人都未搞掂又再加多個

賣P99個時係咪要造數過ffp

Dzeko 16M去蛆
有價有市

今季睇黎都係難爭意甲

計埋人工，2年總支出要30m
簽個咁嘅老人家
得疽先有本錢咁玩

見到蛆出16m同7m就知道無我哋嘅事

vidal又返左疤到單獨訓練
清人比啲力啦，塞晒係到想點
仲有左wb同前鋒未買呀屌

維度呢單真係一百歲唔死都有新聞，日日話聽日到，講足一個月，仲係巴塞練習緊

有一堆人有人買就偷笑爽手放啦
P44 尼恩 人地爭幾m咪放囉，講真年齡睇上去1x有人買差唔多啦
其他人中遊隊想買但見你咁樣討價還價賺盡佢地好難有膽真係出價
p44 尼恩好彩都仲有啲實力用下無妨
但個副作用係中間廢個堆無人敢問
仲要人人知你要清貨，人地緊係禁住拎，自己豪啲大家都爽手啲

p44講真拜個邊差2,3m都應該放啦
而家基本上唔會有其他球會出10m以上,
留佢又唔啱用,干地肯用佢就唔駛等到而家
仲有鳩斬手機godin,全部係到拖
仲有冇價冇市既dalbert,jm
都幾肯定又係最尾幾日焗住借出去

隊隊都等最尾個日壓價
到時又無時間追貨
反觀蛆買人賣人爽手好多，對方對佢地都好爽快

佩利錫我唔覺得乞兒拜狗差幾m 要放，
條友仲係好勁,點解我地要賤賣

尼恩我覺得回曬塘差幾m 都ok

問題我地而家352, 你叫佢踢wb定前鋒先
如果干地肯嘗試比佢轉型上年就試左啦，唔駛等到而家
同埋上年幾場熱身賽都睇到佢同普列一樣適應唔到

而家傳rb想要，睇下放唔放得成

Talks progressing between Inter and Cagliari for Diego Godin. When the deal will be completed, Arturo Vidal will leave Barcelona to join Inter [done deal, just a matter of time as said days ago]

放高甸我地真係夠中堅用？？

高拉洛夫 d33

仲有大米安 ya

高甸走 手機留？

踢左都唔知

國米覺得兩個都可以走

好似youtube都無直播

呢場無直播

焗留p44真係兩敗俱傷
除非佢學到楊格咁無啦啦開竅踢wb啦
但暫時都睇唔出有咁嘅傾向
佢同尼恩真係啱用上年就用緊啦，唔好自己呃自己
我諗國米都學到嘢，搵干地出嚟話想留p44
熱身賽又出下佢，製造唔急賣嘅假像
講真如果dzeko都值15m
p44賣20m好合理
反而jm v8呢啲真係忍痛甩走佢好過磨人工

sky: godin會去卡利亞里，簽約3年

就係因為之前咩協議買大米安搞到焗住放走godin, 呢啲係乜撚野決定黎架
呢啲操作睇到好撚嬲

官方：Pina仔回歸國米

係因為要簽vidal 所以要godin走 (2個人工差唔多 但要比返d錢godin先解約)
最後卡利亞里都係1蚊轉會費都唔洗比

高甸其實都有用，掉走手機好過啦

好有用添
轉換又好替工又好都做到野
手機個啲出一次兩次都次次爆咁濟
今個轉會窗表現完全係弱智

rano 森多同熱拿亞都拒絕左 好似係

手機而家都冇乜火,去第二到又要減人工,應該都坐到干地走
godin就幾可惜,一心黎幫你爭冠轉頭就叫你可以走架,人工仲要補貼
可能佢都有家庭原因,但去卡利亞里晒左佢

Parma有大公司收購左9成 希望唔好再出現破產

但掉轉佢角度諗
哩個年紀
一年約 同 3年約
對佢比較有保障

艾歷臣點解兩場熱身賽都無份既?

有啊下半場

有夏雞已偷笑

夏雞第一簽拉高晒期待值
如果變最後險簽成個觀感唔同晒

係咪全部都係武肺嘅影響

一部分算係
大陸窮轉唔到錢出黎
其他隊無錢買國米啲人，雖然乞衣拜都應該借啲意唔買斷
唔係無錢既話有班人可以蝕放同買左先
而家驚白買要由干地話事，起碼佢買完會用先

拜賣走左提亞高
會唔會買波叔

十一點半先踢咩料

PINA仔打LKK後備其實幾正，仲要係自己青訓

拜狗：30m, now or never

P99其實仲要磨鍊下 睇左佢賽季尾幾場佢打柱躉中鋒 佢有意識做呢樣野 但功架仲係好差
不過熱拿亞d隊友又係差 P99拎左波 都無人上去迎波 變左佢淨係hold住個波 然後自己on99

check左下佢先21歲
仲有潛力掛

無友賽LINK

係有潛力 但佢定位係第四前鋒 lkk唔傷都唔可能出佢 覺得咁樣會害左佢

禽晚場熱身賽，無直播，不過fb 有重播，有興趣可以睇下

夏雞唔係55號咩 點解尋晚又轉左98

等godin走左就轉2號 好似係

g5呢場幾勁

啲前插時間幾好，夏雞啲地波幾好J, 次次都有威脅，不過都係對手太弱。
P14 同H98 兩邊幾好，睇到干地改進咗啲進攻套路，多咗泛數

佢屈弱隊唔洗點守果時其實算係咁，但對強隊就幫對面打多個

之前有條片佢向意乙球王咁款
全能到仆街添
有用咩

呢次真係vidal去緊米蘭
聽日體驗
而家就差左翼 英超/德甲快d買p14

vidal官宣

Vidal！

干地ig po睇車對利
係咪暗示緊要簡迪

當然係意人佐真奴啦

(各位諗多左
係條記仇小氣鬼想睇車輸波
)

即係高甸確定左走

yes, 卡利亞里

佢個👍👍👍樣好似榴槤乜乜乜咁

有鬼錢咩

卡利亞尼教頭開到聲想要煙鏟
大家咁friend
不如半賣半送
一家便宜兩家著啦

卡利亞里無錢比轉會費 你想送尼恩去? 貼人工+免租借費
變左貼哂錢送godin+尼恩比人

friend都唔係咁水魚既
留返自用算...

細隊冇人有錢買，大隊又睇唔上，所以唔使旨意佢走到

羅馬hold住米歷克，清高去唔到蛆
蛆轉去借莫拉達

羅馬舊年都係咁玩我哋，死拖住都開季唔轉會

vidal準備簽約
羅馬上場出左diawara 踢左89分鐘
好似無入佢個名去意甲名單 有機會當輸0-3

呢個情況最好

蛆使錢買莫拉達
拿仔下年free走米利克
羅馬拎住dzeko唔上唔落

國米必要時可試低價bid dzeko

簽到disco佢夠40歲未

咁搶佢米利克仲好

就係米歷克啲傷病史搞到羅馬叫停左，要拿仔減價
迪斯高睇黎又要留多年

人工好貴喎
正選人工踢後備
仲要干地勝利11人

羅馬d人都幾易傷 唔知係佢哋隊醫問題定點

啱干地用，佢最鍾意用老嘢

上季有Dzeko
至少多一個冠軍

🚨 | IT'S OFFICIAL

@kingarturo23 has joined Inter!

👉

#WelcomeVidal

歡迎，今年要努力衝冠

人已買，幾時先放到人

放到先得 無人要

vidal著22號

冗員名單
艾沙姆
Dalbert
祖媽
V8
簡達華
佩利鍚
尼恩

艾斯普薛圖同沙斯度等緊借走

簡達華應該去森多利亞

尼恩唔知佢用唔用，如果用可能有機會搶正選，域仙奴唔使走，重傷冇辦法轉會，隨時十一月先踢到

除左佩利錫同尼恩，其他都走硬，只係時間問題
尼恩標價15m, 暫時冇球會肯比，而且15m要搵返呢個級數嘅中場可以話冇，所以基本上都係留
佩利錫就睇出人順唔順，順就可能買個左wb頂，唔順就要干地幫佢轉型

尼恩 維度 巴里拿
熱血中場線

最新消息傳卡利亞里出3M租+9M買斷 唔夠國米既15M 同埋未同球員傾人工

唔好放呀，大佬
放左同送條龍骨比人無分別

熱血矮仔，防守死球頭鎚有排輸

廢老走左
唔係漢丹連位都無埋

Tottenham have opened talks for Milan Skriniar as possible target. He's one of Mourinho's fav options as new centre-back [no more chances for a swap deal involving Ndombele]. Price tag is the main issue: Inter have asked €60m to sell Skriniar. ⚪️ @DiMarzio @SkySport #THFC #Inter

如果賣就買米連高域
呢個都40m啦
唔明係干地要求定仲有其他目標急住要cash

熱會肯畀錢咩

psg好似傾緊阿里
賣得成先有錢轟落史堅到
但阿里值幾多同係咪賣得成都好大問號

我見傳psg想打包尼恩波叔
70m打包啦
ali熱都最少收你70啦

上場羅馬0比0戰和維羅納，但由於羅馬出咗迪亞華拉，而佢並冇被羅馬加入聯賽名單。最後意甲官方判左羅馬輸波，羅馬昨日提出上訴。

輸緊，自己錯冇得賴，好彩係一分

仲諗住今季Barella 可以著番18號
Erikson 著番既23 號

我唔明打三中堅，高甸走，史堅又走咁用邊個？除非干地會打四後？

佢好有機會真係覺得
高拉頂左中堅後備 D33迪米安右中堅
佢似覺得無問題

D33守波好明顯係廢 淨係識跟住對手 但又唔攔又唔搶
你又唔可以話佢犯錯 但又無咩貢獻

Inter has already identified the possible replacement in Fiorentina's defender Nikola Milenkovic.

森多連鳩斬個3m 都唔想比
索性做善堂啦我蟈

一來我唔覺得佢勁到可以同高甸史堅相比
二來佢身材高大同硬淨
但我唔認為佢做到干地要兩邊中堅要做既野
雙中堅唔排除會勁，但三中堅？我有保留
最好係唔洗賣史堅情況下入到佢
之前標價都唔算貴個時唔入，到而家ac爭個時再出手，拉高個價難度又高
隨時又係賣到人先買得，個時ac輕鬆入貨啦

唔係播,佢而家係費倫就係打右中堅
計個人能力佢未必好過史堅
但3中堅體系佢用波同插上能力的確好過史堅

不過我唔覺熱狗會肯比60m cash買
所以唔太擔心

熱狗邊可能出60M 而家Ndombele廢到咁 仲邊會有人on9要你
同埋史堅係無經理人 有咩都要直接去搵佢 傾人工都睇黎開天價

拿玻里為vecino接觸國米

好事黎 有2000萬就好

送埋g5都好

國米叫18m, 拿出12m

Despite being out with an injury until the end of November, Vecino is held in high regard by the Partenopei's coach Gattuso, who sees him as the perfect midfielder to play in a two- or a three men midfield or even in a more attacking position. Hence Napoli's desire to get the player on loan with option to buy, as they want to test the player's physical condition before potentially signing him on a permanent deal.

拿仔好人做到底貼多少少接受埋g5好嗎

拿仔無左Allen
買v8都ok呀
普列你都用得唔錯啦

點解第三作客件衫咁似囚犯衫

撚撚

其實18M有佢著數啦！關鍵時刻會救你一命！

但傷左喎

講到十一月先出到，我相信今個轉會窗冇球會肯冒風險，覺得吹水多

mario，vecino ， candreva， 都有人傳，幾時到大拔同加利阿甸尼啊

原來熱狗派左人去意大利搵史堅傾，同想國米降價
冇錢就過主啦

又放100個心
放左高甸
點會放史堅
你估真係單中堅打4閘咩

有啲新聞話史堅聽完熱狗個大計有興趣跟摩佬
難分真與假

好似話熱出到50M+Add-Ons
真賣都無計,但唔好40M買Milenkovic囉
費倫啲貨又貴又伏仲走去買就真係抵撚死
Kumbulla可以先借後買只係30M又比ROMA簽左,唉

我覺得史堅同高甸最好都係只放一件
如果2件走哂既，一係快手搶史摩寧

市面上高質中堅好少

不過估佢賣到史堅會將錢轟落去簡迪度

如果真係賣曬換個史摩寧我只可以話自毁長城

最怕係乜都買唔到
焗用 D33 打右中堅. 後備Pirola

毀緊啦
睇唔到巿面有幾多史堅同級潛力中堅
就算有，好似西維爾個koundeRB個upamecano
件件都叫4，50m
根本你賣左都買唔返
上年仲J緊4大中堅好撚幸福

最驚係d33高拉大米安3個加埋效果都唔及一個godin

放心一定唔及
上年d33 打左陣中堅都炸彈都爆
翼衛除左入到波都唔係好幫到防守(但已經係最幫到手)

唔洗再執既位係咁搞動作，要做既唔做好
呢個轉會窗既垃圾真係近代代表作之一

最搞笑係四大中堅表現都係唔係差
最差個啲不作為搞個最重要得黎唔洗執既位
如果係干地話事真係卧底味濃

高甸決賽都仲入波，大賽經驗佢仲好過漢奸374呢批
換個大米安人工慳嗰2，3萬
中場又搞極都搞唔到
前鋒pina回家就當完事
好彩羅馬拿仔祖記轉會鬥柒

依家成隊波 我最唔想佢走既就係史堅我地未來隊長

而家最慘係
一陣賣左轉個頭一兩季干地又走
到時防線又會變早幾年未買佢前咁

迪保亞教荷蘭

佢初初教ajax唔係好勁咩
教國米最記得30分鐘換走干度比亞

Pina 應該係頂比拉g 個青訓位

佢離開左阿積士越教越衰
教水晶宮7場輸晒仲要1球不入

所以佢經理人都幾勁
教極都仲有得撈

上季有兩件意粉中堅吹上天
羅馬買左件
結果依家巴斯發展仲好過佢

Kumbulla同tonali
經馬總算過唔係非買不可
唔需要太可惜

巴斯東利開頭 31M 買返黎我都驚做大水魚
不過佢唔是馬老大買的

最驚係佢賣人之後唔再買中堅，將啲錢轟去入簡迪

呢個一定啦
不過車未必買，然後買唔到人貴價亂掃街貨
干地話轉會唔達標走，呢幾年既事再loop

Agoume外借至Spezia

隔離傳伊巴中武肺

鳩斬>>森多 done

2.5m轉會費

多謝鳩斬呢幾年付出
好聚好散

遺憾冇拎到盃

鳩斬都算盡心盡力，希望佢繼續有好發展，除咗對國米，場場有波入。

btw, 高甸走未？夏雞有2號著未

今天都係靠鳩斬，真係得佢先識３５２

成日以為佢黎左好耐，原來都只係比光頭佬早一年黎

godin走左，但傳個邊想傾掂埋尼恩先一齊官宣

今日又有消息 人地諗住出10M
國米帳面係19M 賣15m已經叫平
而家睇下巴黎會唔會黎個反擊搶人

係
比光頭雪到硬哂 干地黎到都有貨

簽4年算肥約啦
係職業生涯冇乜盃有啲可惜

幾年國米前4爭扎
佢功不可沒
如果光頭第二年唔用p44+poli
用佢+基達 可能有冠到手
可惜一切都無如果
thx anyway

高甸ig出文告別國米了

呢個仲慘
多謝高甸，有種呃左佢既feel

如果屎堅走埋 之後用達米安/D33打中堅 今年都係無咩作為

我驚連頭四都保唔住

清人清得好遲，實比其他隊壓價

唔怕
羅馬拿波都一齊柒
同真藍黑拉素一齊頭4

今季隊隊都難

對費倫出左名單未
史堅會唔會冇得出

哥甸走左 手機又話去熱拿亞 熱刺如果唔俾足6000萬應該都唔會答應
無後備唔想見到D33打中堅

就算俾足6000萬都唔想佢走
特別呢家樣樣拖到最後嚟做
一個唔好彩走咗又買唔返個人補位
真係笑死人 一個唔好彩dvj或者巴斯傷咗
就要睇單中堅

與其見到單中堅4閘
我情願打返433
3個中堅輪換兩個位
起碼唔會有人傷就玩完
不過干地咁硬頸

放高甸真心唔明
明明後防都最已陣
搞佢做乜

其實而家個思路明顯就每個位都常規有2個人輪換
高拉同大米安2個就百搭

godin我估係想控制住個薪酬支出,或者干地覺佢年紀大成日要踢下停下掛
馬老大叫佢黎1年後又叫佢走其實好仆街

咁高甸自己都想去卡利亞里
佢外父踢過，老婆嗰度出世

尼恩好似同老婆離左婚
所以返卡利亞里欲望大減
唔知堅定流

唔理原因啦
剩計位計人數
高甸走,手機走埋
得返3個中堅
如果計埋d33 高拉<<<出得都係中堅要休啦
咁干地下半場咪無得換翼衛
佢會換咩人

而家其實個陣都算ok, 不完美，但知道球會無錢，可接受。

一係唔好郁，要套現嘅用尼恩 波叔， 唔好用屎堅。

JM G5 V8 就盡快放啦，慳到人工當賺咗

其實用主力套現，我情願清波叔甚至LM
轉會窗都尾聲，依家賣人只會更難買人

Inter are making contingency plans in case Milan Skriniar leaves before the window closes. With the ongoing negotiation with Spurs progressing for the Slovak centerback, the nerazzurri are considering potential replacements with Ozan Kabak as the latest profile on their wish list, the Turkish defender born in 2000 could represent a significant investment for the future.

中前易求
後衛難得
仲要咁遲既時間...

其實米連高域係咪set死左40m違約金
好似講到有就實放比你咁

唔知高層係咪想要20差價加埋放v8個堆人嘅錢再整個重榜deal
但得返2星期唔夠
唔郁好過郁啦

LM要上去一個層次就要走
除非國米突然有錢有雄心想再逐鹿天下
但目前見唔到有咁既諗法，所以基本預佢走
波叔太飄忽啦做唔到核心同榜樣
史堅無論對國米既愛定球場上既鬥志都係隊長料
放係極度可惜

最好情況係放堆廢物執至少廿幾m
入個低半班後生中堅四個輪
唔洗一黎就要高甸lv
再唔放史堅，咁樣穩定實力又保證成長
又唔想臨時放幾件爆彈落場

GAG 係頭號契仔 又唔值錢
賣波叔都唔輪到佢

V8就傳拿玻里想買，g5契仔唔會走

反而係馬里奧條仆街最早傳走，到依家都未走

家鄉都返唔成
慘

陣容預測

中堅真係令人興奮！

我覺得中場會係波叔 巴雷拉 辛斯

史堅照出，左閘楊格

Eriksen 應該唔會有正選

真係痴撚線 中堅位弱到

左右wing back中堅都冇防守加埋g5大力神

巴里拿 1打11

照出輸左好似好事黎
起碼早啲醒覺

俾巴斯試下一個人carry既feel
有助成長
cls而家既高拉加d33 打中堅，中遊都未必有既級數

中堅咁樣好驚喎

性感後防
等中出

對高拉真係冇咩期望

原來聽晚就有波睇

呢個係1-4-1-4 黎

當佢係最後果兩年既米赫洛域就得

02:45

睇佢對西維爾個場
反應慢轉身慢速度慢又狂失位
同D33差唔多

D33間唔中都有幾場好猛料

出返羊啦
起碼會入中路補位呀

羊打過三中堅
唔爭在啦

我諗法如果要選擇點都寧願搵羊踢中堅
不過慘在我地啲翼衛呢家都唔係偏防守
所以都係等睇左右路無限中出啦
早啲俾球會認清事實都係好事

不過上季我地本身都覺得認清事實係好事
但係個後防係向壞方面發展

上季中場兩邊放題唔係第一日既事
大部分時間係得羊防守上叫幫到手，仲要幾大程度係因為佢係進攻上有分寸
前期比拉基，鳩斬，D33全部大部分時間防守都唔掂
係後段好似好返啲，係啲啲炸其實一線中隊黎講都係廢
中場問題仲衰一直無實質解決過
防守問題解決方法一直係四大中堅加漢奸自己搞掂
睇季中尾啲轉會消息傳既人都叫對症下藥好似有希望
點知一單干地大戰高層過後一切推到全來
又聽上去好J既目標變老人院
唔補強ok，買老將都算
搞鳩成隊最勁個part？
我想知轉會而家邊個話事，廢事屌錯人全家

*推倒從來
屌嬲到我字都打錯曬

利申：班老將踢到表現既我道歉
但睇上季表現得Vidal仲踢得下，唔好怪我屌到佢地咁大力，我都想佢地踢得好

仲諗佢會留係意甲踢一年

話時話點解唔要比拉基?
因為對方唔要達拔?

比拉G季尾又踢得唔差
邊有可能用個廢嘅交換佢呀

其實我就唔係太悲觀，覺得p44同尼恩會係個好替補，加埋hakimi、健康sensi後防依加係迪維積受傷先麻煩啲，只不過係高甸變咗D33/高拉，上季高甸都唔係必然正選嚟
史堅真係賣咗先算，我唔覺得熱刺會出60m，如果真係肯畀咁冇嘢講

高甸同D33/高拉實力上真係無可比性
高甸講緊季初未上力個實力都遠在佢兩個之上
一場半場無咩所謂但如果成季佢兩個係負責用黎輪換都好X大鑊，翼衛無問題最多唔湯唔水
但如果定位為中堅就真係好大鑊

The pandemic, which we talked about earlier, has not only brought suffering but also created problems in the industrial value of football clubs. We need careful management of costs and revenues.

“The clubs have had less revenue for the reasons you know, it is normal that no European team has invested so much in transfers and we are acting in this way too.

“We will adopt a team strengthening policy, which has slowed down for a moment but we will try to seize opportunities. There will be no large investments because it is not easy for shareholders to maintain the balance.”

岩岩馬洛達解釋咗點解會冇咩收購。
簡單嚟講就係肺炎對財政有影響，高拉、維度呢，1, 2先買得起，干地肯收貨，亦同意球會今個轉會唔會花費嘅方針。
同時講咗唔會買簡迪。

唔買簡迪係咪會唔賣人籌旗
史堅

簡迪奥叔一早否認左
同埋你有錢車都未必放啦
人地頭2場仲係正選踢足晒，根本搵唔到第二個頂

啱啱發佈會好似一句同史堅有關嘅野都冇講過，馬老大好難捉摸

費倫fans入黎路過
阿Dalbert
睇左佢一年
隨左9跑
係冇樣得

傳中未準過
過唔到人
防守又唔得
進攻又唔得

比拉基番番黎勁左
上場佢左路出左好多靚波

斬華

斬華keep到上季咁嘅話，實有排踢

H2

4年約呀
唔係應該揀留隊

goal of year
anyway多謝9斬

Barcelona embarrass themselves with unacceptable €15m offer for Lautaro Martinez
According to Spanish publication Marca, Barcelona’s hopes of signing Lautaro Martinez before the transfer deadline are now over after the Catalan outfit tabled an unacceptable bid for the Inter Milan star.

Marca report that Barcelona have been preparing a bid for the striker for some time, freeing up funds from the departures of Nelson Semedo, Ivan Rakitic, Arturo Vidal and his predecessor Luis Suarez.

It’s claimed that Barcelona presented a shocking offer of an initial fee of just €15m to Lautaro’s agents, Beto Yaque and Roly Zarate, Barcelona wanted to discuss add-ons at a later stage.

To contextualise just how disrespectful this offer was, Marca reported last week that Inter were sticking firm to their €90m valuation of the 23-year-old.

Marca state that Lautaro’s agents are now returning to Milan with one thing in mind, a new contract. It’s even suggested that the Argentine had expected a move to be sealed after agreeing personal terms.

冇錢就過主啦

疤啲高層真係食屎狗嚟，依家人人喊打

原來手機都準備去熱拿亞了
唔怪得要升皮路拿上黎

巴定拜乞兒啲?
真係沒有最無恥...

疤以為維度值75m 所以出15m 補落去

疤係唔鋸我地撬維度先過黎撚狗出閪價

拜狗呢d 擺明搏懵拎著數

Dalbert 再上季差啲搞到我地冇咗第4
果場睇到想打爆部電視機

其實又唔可以怪晒佢
成季基本冇出過突然叫佢出黎踢實死
比我就屌光頭佬先啦

干度同佢之後都冇再係法甲入貨
怕左

好似話佢經理人話國米要佢走

米蘭體育報話skriniar同意熱刺既personal terms

Sorry 係羅馬體育報

唔覺得干地夠膽放晒啲中堅佢

好彩你地冇redeem 比拉基
你地正啦有Perisic
因為費倫左翼其實冇人用
冇比拉基再用已經係fifa d 銀銅卡人
今晚好期待睇波

果場波同當年換山洞出嚟有異曲同工之妙

意大利啲報紙唔駛理，每一間都係針住我國

單單都係鳩吹想影響我哋軍心

比拉基愈打愈勁 費倫就爽

其實想問好耐
唔知係咪只睇國米news會覺得間間都針國米
究竟係啲報紙佬間間球會都想搞亂定真係針國米

本身係費倫都冇咩特別
一般fifa暗金人
唔係快
出波唔係準
防守ok

但一去完國米
出波準左好多
連右腳都一樣斬到

上場佢差唔多係mvp

幫費倫教好左
養到肥肥白白
好好地對佢呀
無留低國米都想佢好
由其見到佢一年落黎有進步

今晚見
Valero 都應該會後備出

都靈體育報係蛆個家族 米蘭就係貝魯斯科尼 所以成日俾人針對唔係無原因

最衰係個dalbert 垃圾到費倫都唔想要 原本1換1我哋都肯換

堅廢
開頭見佢fifa 有91 pac
現實都唔撚覺既

人哋有個列貝利幫手拉空間，幾下one two就空哂，右邊仲有基艾沙衝，我見佢上場好多空位，加埋拖連奴又弱，我見佢國家隊都冇踢得咁易

仆你個街，賣史堅買屎摩寧

其實我寧願要轟隻 魯迪加

算啦
國米啲轉會新聞仲誇過獌
今個夏天傳果啲
十單都冇一單係堅

獌唔買人最多本身隊波無強度
我國唔解決問題走去制造新問題
天才

岩岩睇完ig 波衫no., 比列錫 尼煙應該唔走架啦，史堅就危d

如果史堅走我真係唔知講咩好

該清嘅清唔到，未來十年後防重心就要賣走

干地再咁搞落去遲早變老人院，之後拍拍籮友走人搞死我國，變返三冠後咁

我唔知干地真心定搞事
但高層唔該諗下
上次單野爆左，加佢轉會方針，你都預佢唔會長教架啦
好大機會教埋今年架者
你為左個用一年二年既人放一個用十年既人
我唔明有咩好處

冇既，干地純粹係為拎冠軍，唔會理用咩手段。
佢肯用Bastoni，算係咁

為拎冠軍？後防四大聯賽首屈一指反而拆散？
要即食反而要踢走史堅？
史堅實力一線中堅
上年所謂唔識踢三中堅都俾好多中堅好
市面替代品又唔係多，我唔明立心踢走佢做咩
在情在理都唔合理，我會覺得係私怨多過為公

今晚打單中堅，準備比廢倫炒幾多粒，開聲呀

最好後防出曬醜
大手交易咁贏

北看台啲人唔屌9干地，都唔識驚

肺炎無得入場屌,干爹又保住條命仔繼續撚狗

有夏雞
左p14,右羊

干地想先輸一場，逼張仔賣屎堅等佢再入啲長者爭冠

冇

LM等睇後防被無限中出

輸多幾球先留到史堅

等睇比廢老同比拉g sm

撚狗後防 準備送大禮

干地今晚排出Cls陣

後防5個唔係替工就係好少踢呢個位

屌你老尾，季初知佢玩野就炒撚左干爹佢啦

首埸捧埸

比數競猜

1:3

開波

一早講左呢隻始終係乙祖狗黎，你班友仲同佢交心，一日乙祖狗，永世都係人間渣滓

已經準備好俾費倫大炒
刀巴佬你要努力爆呀

D33做乜柒企咁前

咁先好呀

不嬲都係佢個人好鍾意上前進攻，每一隊都針住佢條路打反擊

0:1

幾撚快輸一球

咁快比人入左

好嘢

3分鐘收皮

睇緊啲乜

干地依家一定好開心

bein sport仲要輕撚埋

仲要比拉治傳中

計劃成功

比拉基傳中

比拉基好波

比拉雞
好波呀

比拉基輕鬆到

輸多幾球

一定要畀人大炒啊

b23黃

完全唔明咩排陣黎

黎
再性感啲
未換人前失多幾粒

拜狗專誠睇佩列錫同列貝利

干地邊有咁早換人

啱啱入波得k11係到同2個人爭頂

比拉基唔射

連運個波上中場都有困難

好多空位比人

LM即刻變去打左閘

almost 2:0

比拉雞你射呀ma
起腳就入架啦

B95上得好前

佢啲意識根本就唔識踢中堅

同預測一樣後防放題

下個post標題已出
性感到完季
或者
永世老人院

明明上季出大力匣+波叔都踢得衰 今場後防ON9仲要咁出

巴斯1個人頂住成條防線

如果可以加個副標題
今日應該唔少機會係
刀疤輕鬆扭過，入球了

波叔差啲

應該有得追

B23 B77呢下就似樣啲

成隊波除咗漢丹，個個都有進攻的意識

中場又係老問題
一失波就比人3打3

列貝利都過幾件

迪岩 同 羊 撞晒位

12碼

仲衰撚獌啱先果場

十二碼！

Lm其實可以射

後腳靚到

成班老人
玩高位壓迫
左右中堅閘overlap左右翼衛
單中堅性感後防
3中場拆左唔做後防屏障變打攻中

唔係cls都排唔出咁既陣

有冇踢中？

Var ，9成取消

中波 而家睇VAR

又冇左

無十二碼

Lm一早射就冇事啦cup一下就慢咗

嘩 長傳靚到 lkk

大力傳得咁靚

靚到貼住佢拎波再帶可以射唔中龍

連班鋒線都好有問題

大力開始有啲野睇下
唯一亮點

如果係lkk就會食左嗰下再射
LM南美人
太鍾意跌

呢球畀LM就可能中龍

畀lm就會插水

上年已經話唔識生波做組織
係靠個人能力
咁踢有問題

差啲又輸，條後防冇個識頂

d33頂輸曬

基艾沙守波勁過進攻

上年基本上最有用
渣古反擊
死球

大力臣真係世界級

D33打中堅垃圾都唔係第一日
40M買夏基美，熱身賽打足3場正選又唔用
熱刺啲垃圾報價都仲等

無眼睇

啲高波俾人壓贏晒 跳都跳唔起

出史堅起碼唔洗輸第一球

D33 以為自己打rwb, 係咁上

仲前過羊

Cls

根本出史堅 夏雞
左邊就唔會咁多空位
衰極都有史堅包
點會要巴斯擔旗
係都史堅打啦
俾我係費倫
下半場放多隻快翼放長傳打身後波
乜都玩完

下下要B23包佢

嗌都嗌唔L住D33

右路先啱
自吞

咁易跌

佩利錫冇料到
半場換夏雞入黎爆啦

呢條友真係喪心病狂，快撚啲換走佢啦，一係同羊調位啦

仆街干地就係想證明比你睇冇史堅一啲問題都冇，可賣

K11

p44出波無變
都係中腰波省落mark佢後衛度

啲老態好似修頓啲阿叔

著11號當然係攻擊球員
你唔係要佢守下話

12m都唔賣

干地係咪試緊隊波嘅下限比高層睇
黑暗兵法

示範咗地波都唔識畀

梗係畀LM啦

我已經預見歐聯俾人爆死
小組賽包艇

大力神傳得好靚

渣古輸比米連

中埸如果有2個box-to-box，幫eriksen護航會唔會好D

米連高域堅勁

空到笑

好在有羊

邊個先係右後衛呀

長傳俾前鋒係好左
下下都到腳

d33去撚咗邊

k11睇波唔防

唔好又第三

羊呢啲先叫斬波

第四

黎防出出返d6史堅
中場有vidal, 夏雞
會幾有睇頭

比拉基實用過p14

用得高拉同岩布預咗一定畀人爆死

大力好勁

LM 靚波

goal! LM

GOAL LM

wonderful

LM靚波

lm

呢個反擊好靚

LM

15M euro

比列錫唔係踢翼衛材料，干地要抄拜仁點用

啱啱半場前入

大力神有意識幫lm拉空，呢啲先叫進攻

靠晒B23

得佢同巴列拿入局
渣古同漢丹都合格

其他算q數

lm呢球靚到

Lkk爭到 B23後場推到上禁區頂搵LM

人哋歐聯隊隊玩青春風暴，干地老人院邊夠人跑

第1球睇返係輸D33散步包左越位

講左無限次係拜啲人級數問題
你就算抄佢地咁打都複制唔到

而家只係對緊中遊
咁嘅表現你要佢頂成季收得皮啦

長傳反擊
前鋒個人能力
係賣哩啲
e10 LM 哩球靚

條友本身冇防守意識

第一球絕對絕對絕對係D33錯

今日大力神踢得唔錯，啲進攻好多都係靠佢比一腳前面兩個自己搵食

b77 熄晒燈，控球擺脫無晒，唔知有乜用，賣啦

羊真係寶來，知道b33出事，快過佢回防幫佢補位，跑上跑落

p14又係唔知做乜，或者係唔知有乜佢可以做，唯一見佢嘅時間就係羊出波，佢遠柱炒出界

k11 同d33 一樣，失晒位，有時唔知佢去咗邊

佢打rwb都仲叫有得攻下
死不悔改打中堅

有無機會贏

根本用返 羊 巴斯 dvj 史堅 雞尾
打3412
無問題
係都要亂出
dvj傷左咪出羊打左中堅
p44打翼衛
點都無k11 d33份

有大力臣係到 波叔就會無控球權
P14係唔岩干地踢法 佢訪問話唔走
下半場唔換個中堅 等比人炒

其實後備仲有個幻中堅 Pirola

算啦 P14啲防守
頭先畀人撚狗咁撚

丹布係企位意識問題
高拉係體力問題，有球佢企定定睇住條友中圈過佢

遲下仲有大米安比干地用黎打左/右中堅
原全唔諗住入個正常打中堅

屎堅換走p14啦。k11 打左翼衛
羊打中堅，d33 換夏雞
咁就正常返

依家左右2路放題，再斬入禁區基本上就食硬我哋

如果真係咁，希望快啲輸幾場換領隊

干地點會中場換人

橫掂都係大米安，高拉，岩布一齊出，突破我睇咁多年國米最強中堅極限

最撚嬲明知唔岩打，硬係要同拜攬炒
12m加埋慳之後d年薪，點都抵過依家

Inter sport director Piero Ausilio: “Tottenham are interested in Milan Skriniar. We had a meeting but we told them we don’t want to sell also Skriniar after Diego Godin”.

有史堅唔出
用D33打中堅
識睇波都唔會咁出啦

佢個WE包唔包干地？

好撚野 講明唔賣但唔出

佢明鬥氣要證明用高拉同岩布就得

唔係唔賣，只係未到價

可能係逼熱刺出高啲價嘅手段

出個咁嘅陣真係懷疑佢走唔成依家博炒

希望巴斯唔好懷疑自己
唔關你事架

OG 2:1

OG -6

Own goal

人哋擺老烏

lm好撚勁呀

lm勁到

LM again

比巴斯東尼學下一個頂哂，好事嚟

漢丹也瘋狂
你咁做
練龍門咩

雖然係老烏但係lm孭位做得好

好波不如好運

大力臣發動先

仆街，贏咗呢場有排唔駛睇正常排陣

LM俾人拉嗰下唔諗跌
咁咪好lor
雖然係-6

如果呢場贏，干地會唔會繼續用今場陣容打正選？

如果繼續領先 經驗係到80分鐘先換人
又會覺得呢個陣冇問題

應該會係70幾分鐘失返球
然後先臨急臨忙換人

睇左陣 啲頭鎚都幾弱 死球下下都危到癲

明明好硬淨，係都要跌咗先

中！

2:2

ON9 2打1都係望住

屌，2個望住個波唔睇人

列貝利對住死神話過就過

垃圾死神

巴斯走撚咗去幫D33,中門大開比人任插

肯換人未

又輸後防

呢球贏列貝利

等多十分鐘

係輸D33柒
呢啲波 史堅一定唔會輸

干地只係識7X分鐘先黎換人

對住刀疤都唔狠啲
輕鬆一扭一傳就攪掂
死神

再嘈就89分鐘先換

交個下好掂 做接應個個好舒服

都未夠70+
剛剛好輸多球
panic sub

真，列貝利扭2下 死神差啲仆街睇住嚟食

P14.........

佩列錫好鬼獨

條左路好似廢咗咁

換廢老

換夏雞未呀
入黎爆9佢啦

哩個刀巴佬已經弱左慢左好多架啦

要畀華叔教訓下

控得差射得差

又係列貝利

輸埋

2:3

唉

2:3 又係d33 比列貝撚

垃圾後防 干地睇到未

又輸丹布

繼續唔換人

屌 乜撚嘢後防

辛斯 夏基美 in

sensi, 夏雞in

正 P14完全畀人放甩

Cls換人咁換？

好似睇緊上次歐霸決賽咁

該走嘅唔洗走

真係一流後防線

繼續用d33今季有前4都偷笑

佢都已經唔靠速度
兩下都係靠變速變向 最重要係比個下
接得幾舒服

又係panic sub
換啲有用既出黎
追到就話個陣ok下場繼續
追唔到就話後備球員無用
要重用正選

有五個換人名額，其實真係可以早換

上季最佳防線？
屌咪靠迪維積一個？

該走嘅留晒係度

大力神踢得好但係換

你老母干地，死神踢成咁都可以留係到，意大利人全都係契仔

抵

換人時間正常返
但個換人更加放棄條右路防守
笑死，該換既就仲留喺度

用3分證明干地個套徹底失敗

K11都有份輸,人睇唔到,回身追又無,好似唔覺佢事咁

b23 打咗右中堅，d33 走撚咗去打前鋒

對位係P14

LKK... 咁都miss

Lkk

ON9 LKK

條友淨係識回傳

根本就係廢

lkk

渣古今場食咗屎？

佢睇緊另一個前鋒
佢無責任

開始想國米一直輸。輸到炒干地

史堅

炒干地冇乜意思
屌帥教 你仲嬲

對面個件米倫好廢
靠佢代史堅死得

干地就係想咁，條仆街之前投資輸好多，想攞違約金走人

可能係肥普呢

咁又唔好，我寧願佢場場踢得好樣衰但係負碌咁贏

出D33打中堅已經係炒既理由

同出基斯高打左閘一樣

3個後防 眼神防守

渣古食屎啦

lkk今日

D33真係出嚟搞笑
壓前壓到成村人幫佢補位
但又做唔到啲咩

LKK識得入波未

盧卡古今場啲射門真係好鳩屎

干地今次份違約金有幾多錢？

LKK嘅傳化率不嬲都好撚低

近柱

4千萬

Vidal
nainggolan

vidal救世啦

等尼恩哥蘭出嚟世界波救世

好睇了

係，上半場嘅羊，下半場b23

成條中場線換晒，都仲未換史堅

vidal+尼恩 呢對中場好睇

兩個公仔佬同場

嘩

山狗換lkk啦

5 年前嘅話所向披眉

冇咗B23、B77啲跑動
等住畀人中出啦

國米算唔算聯賽最老個隊

其實依場干地係咪練人試陣
咁既後防正選,咁樣換哂條中場

干地淨係識chok個急屎樣

屌你而家先換p14

你咁樣收起史堅
熱刺更加唔會出高價

好垃圾

睇黎改左踢424

係154

比刀疤撚到

做乜撚所有人都mark 緊同一個

空撚到笑 D33去左邊

對面射成咁

高拉真係冇晒速度，回防慢到

Handonovic 36
Ashley young 35
Kolarov 34
Vidal 33
nainggolan 32
Perisic 31

係咪養老院

好彩對面致敬今場lkk

仲有死神，手機，374

咁厚道

干地可以搵咩籍口

支持左干地一季

今場起加入反干地大軍

asa未走架

夏雞勁！！

渣古終於入

上季對薩斯索羅又係咁

冗員未清,仲入多幾件
夏雞上左賊船 慘

仲有時間呀

終於追和

d33見雞尾空曬都唔轉邊
洗唔洗咁小家呀

-6

要不是夏雞

374傳得靚

夏雞米!!!!

lkk 唔執波

Hakimi呢d後上入攝㩒個波出黎好勁

374轉得靚

屌，d33.....

d33!!!!

死神

D33 CLS

死神入波

差啲救到

D33又贏

diu me delay

條撚樣閪足全場，就係為咗自己製造呢個magic moment

374 >> 夏雞>> lkk
哩啲先叫組織

問你地服未

山狗勁到..

-6 ball

點夠死神玩逼死啲球迷

屌！真·永續死神！

d33 反唔落 次次都係咁

成場屎，又入波岩布，下場又係正選

仆街又永續d33

仆街啦,D33下場又正選

一早要出374

仆街 本身仲想講燈到lkk d33入波就好笑
轉個頭就入晒

夏雞跑得好快

仆街仔自己失位輸2球，啲隊友踢到死先追平，自己再做救世主

對面九號

夏雞快撚到

死神柒兩球入一球
但贏得掌聲

仆街死神連史堅都殺埋

無人記得唔出d33係輸少兩球
剩係記佢做救世主
on9到

山狗做咩唔比夏雞米

唔搏

如果夏基美左，楊格右
史堅中堅

可能係5-0

夏雞真係好好j

反超到最大功臣係374，但係焦點去咗死神到

反智到爆

今場嬴左 但一啲都唔開心

呢次真係肉肉酸酸咁贏，唉

明明追和個組織先係重點
俾佢轉換曬視線

係，好唔enjoy, 好嬲

-6羸波 等張生屌條後防

第一場就要救心
之後點搞

夏雞好有意識同人打小組 交完波會插前/交差走位 好撚正 羊c87嗰啲真係套路太少

開心在可以睇到夏基米

干地有心玩嘢，做球迷可以點

應該係 左羊右雞

屌教練啦
弱智排陣

NOT FOR EVERYONE

係，調轉左

干地唔排鳩陣
應該一早贏緊
唔洗等到臨尾反cup

意甲最佳後防秒變公廁

第一場條防線已經咁得人驚

根本要打單翼
用374 大力 sensi做波搓空中線
lkk唔好拉邊要入禁區
俾雞尾飛上去
反而LM有啲雞肋

論人腳點都高過費倫半班至一班

真係好怕又擺D33落嚟
你要擺得夏雞就一定係擺史堅落嚟
唔係只會日日深夜不設防

枉我買波成日支持你地買你地贏盤，半all in靠你地熱血保本，我覺得山齊士好大功勞

干地獨力瓦解意甲最佳防線

干地:進攻就係最好既防守

笑左 屌足d33成場 最後靠佢入波

對面勁少少一早比人炒咗
過兩場就對拉素米蘭，繼續d33 k11實仆街

要不是列貝利換走 我估都唔會反勝到

啱啱有球lkk同夏雞右路配合
夏雞都準備overlap
點知lkk又繼續帶向邊再傳中
個度先得lm一個喺禁區打3個

如果lkk傳個波俾夏雞落底 佢再跑入禁區
都已經差好遠 即使人數上都係有差別
但通常咁樣已經可以攪到對面後防好混亂

渣古射好少少就唔駛睇人面色

希望dvj 快啲好返，屎堅比個屎眼干地插下化解咗佢地嘅誤會。

屎堅 dvj 巴士
右雞左羊
中場22 23 24
lm lkk

咁就最理想

其實正正常常
young 巴斯 d6 史堅 夏雞夠做啦
係都要擺丹布做中堅
另外佩利錫真係唔太掂，希望只係第一場未適應

干地個3人中堅要夠勁先可以放左右閘同左右中堅都壓上去
今場殘到咁,巴斯仲入左中間,仲出D33同K11兩個做出擊型中堅
咪兩邊比人放題,失哂位囉
你仲話放走史堅,GODIN,Ranocchia
依家咁睇黎到時正選中堅傷一個都死得

睇岩岩表現 sensi都係好過大力臣

sensi 夠穩定嘅都可以，374 都可以，攻中位好多好選擇

巴斯其實做到好好，無奈佢一個人冇可能包晒後防線

迪岩布斯奧打返右翼衛啦 對正列貝利俾佢玩到傻
巴斯東尼中堅嚟講啲推波算唔錯 但唔夠硬淨 迪維積高甸史堅尼亞打中間應該都會好啲
辛斯表現好過艾歷臣 踢得主動同機動性好多 夏基美夠哂快好有威脅性
山齊士就不嬲有質素 不過維達爾同尼恩高蘭好似同隊友未夾得熟

本身都輸第四球喇 如果對面唔係換入9號 係換63號入硬喇
D33永遠跟波唔搶 一搶就犯規

收埋羊做後備
大力 sensi 出曬
輪住拍邊換位仲好啦
大力喺熱都有打過邊線

Me 2, 諗起之後都係死神同k11打中堅， 史堅bb打後備或賣出

無記錯 呢個打法好似由歐霸16強踢起
左右中堅飛上去打多個 正中堅得返1個留係到踢
大前提而家無買新正中堅 睇下會唔會執到smalling補dvj傷

再出1133中堅真係唔好捱眼瞓...
打機都唔會咁出

今場根本踢bastoni一個
d33一係唔見人一係雪糕筒
k11養生過街場呀叔

剛剛見到新聞，國米個體育總監話史堅係非賣品

Sensi 山神攞到波肯轉身做個人突破已經差好遠
大力神多數一腳傳，冇隊友走位配合唔係好發揮到咁，但傳送真係世界級

巴打有冇打錯字
史摩寧執到喊3聲喎
連羅馬都踢唔掂
正中堅升左新仔上黎，好事黎反正唔會出得多

要抬價緊係咁講係非賣品就咪鬼同人傾啦

真係講中
後防出醜但險勝
係估唔到D33入波又有得永續，同爛年v8一樣
今場咁玩法你話干地無心玩野我諗都無咩人信
出廢人出曬醜但唔會換，做錯決定唔會認，換佢地咪者係話俾人聽我睇錯人？
我係唔出史堅呀吹咩，你地越嬲我越唔出，咬我食呀
DLLM 干地

“Three important points, but it is right to make the correct evaluations. It’s good to have scored four goals and to have created a lot, but we must improve in the defensive phase.

“The guys know it, balance is the basis of everything and today we weren’t.”

“We want to work on the defensive aspect, we are always thinking of going forward, bringing pressure with the ball carrier.

“There is room for improvement, but today for the first time Bastoni was playing in the center and Kolarov made his first appearance, they are mitigating factors to take into account. However, we brought too many men to attack, allowing counter attacks.”

DLLM 最要improve個咪你囉仆街
係你出啲閪陣炸on9
出醜個啲撚樣咪又係你鳩出，又唔提D33累事

史堅做左咩得罪干地

國籍唔係意大利
身價高
唔識含
同死神爭位

上一手非賣品
新世代代表人物
但又唔係老屎忽唔會同你頂
立威唔搞你搞邊個
另外真係得佢有貨有市，唔逼你走你唔會走
你走我先可以買啲識幫我含既人

所以家下有無干地都無所謂
反正都變左屌帥二世
管理層又唔會醒覺
下下殺雞取卵都由佢
十年過去
我有啲心淡

平時見佢咁肉緊話干地卧底就搞笑既
但佢呢啲咁既用人真係好有問題
仲要睇場上表現都根本唔會唔換個兩隻老廢物
唔係今場符碌同人地防守都麻麻
俾列貝利多十分鐘氣都隨時輸
兩件廢物一對一無贏過咁濟
失位又慢又唔硬淨
入左球波好似好威，唔係佢列貝利會踢得咁舒服？
至少失一至兩球啦
一對一輸曬 人地一個斜直線下下穿高拉個邊
咁既波對拿真藍黑拉素個啲預俾人456啦

有價有市唔介意賣
但唔好換d K11 D33黎用

唔明嘅地方係奥叔否認會賣史堅
干地都承認史堅會係佢計劃一部份
咁點解會冇左正選
定係佢心目中丹布嘅排位仲先過佢
黑人問號.jpg

干地接受訪問話史堅係計劃入面，但係受到合適報價都會賣好明顯佢就想套現史堅想買啲老坑返嚟，但係高層唔想

辛斯復出狀態唔差 好感動
山神真係變陣最佳棋子

其實大力神都踢得幾好 只係lkk把握力太差
同埋後面應該出隻vidal 而唔係b77 咁就可以解放大力神

如果佢一開始打最後段4312咪好哋哋，佢係都要玩三後衛

賣咗D33 就可以解決一切問題。

契仔唔會賣，同埋最重要係有人要佢？

佢用人一開始正正常常咪唔洗咁辛苦

唔好咁一面倒淨係負面野，其實都有幾個正面情況
1. 上季初的辛斯回來了
2. 巴里拉比上季又進步了，特別在意進攻能力上
3. 山齊斯差唔多去返最好時期，不過要睇多一兩場
4. 今場進攻套路都算係比較立體

大家都知
問題係唔會出ma
好彩換5個人
換3個人既話
兵變都似

以今季人腳，唔好再打三後衛，1133好撚嘔血
出返史堅轉踢臨尾個唔知433定4312成件事唔同曬

不過就算4312....睇吓死神繼續殺史堅定夏雞

其實我係唔明
巴斯上季打左中堅打到曉飛
同羊又有加剩
又識疊馬有助攻力
根本唔駛變
d33/k11只出一個場面都唔會咁失控

其實我覺得高拉洛夫踢得幾好

到而家都無人知佢咁唔想用史堅既原因
不過d6 好返就一定佢同巴斯
右睇怕都係D33

Lautaro Martínez has scored his last three Serie A goals from outside the box: the last Inter’s player to score three consecutive goals in the competition from outside was Freddy Guarín in 2015

幾下斜傳佢一係唔遮好線
一係打身後食塵
我幾乎無見過佢成功截到人or傳球
但位置黎講佢係好過D33 ，D33成日唔見人
佢兩個見最多係一下打穿，巴斯去降
佢兩個係隔離睇戲吶喊助威

3個呢場都係替工
其實一場出丹布/k11其中一個已經係極限
干地仲要咁出法實自爆
其實高拉最有睇頭就係佢助攻個方面，守根本唔算入流
你夾硬拉佢打後其實浪費左，由其而家換5個，最多咪下半場換入換走佢
好過睇住佢跑唔郁咁慘

睇下大米安打唔打到中堅啦，始終真係打cb嘅得返3個人

高拉 D33 如果佢當左右翼衛後備黎用完全係ok
間中杯賽or打下中下遊正選用都無問題
D33 不如索性轉打前鋒啦，啲死球走位確係有一手
呢場好既係
1. 你俾大力臣多啲波佢用係做到攻勢
2. 多左b23回後拎波反而波叔少左，後防傳球路線多左，雖然場面上都係好似無咩分別，但至少干地有諗住解決呢個問題
3. lm比想像中快上力
4. 夏雞 sensi 出黎一個短短時間睇得出高一班，一個水準尚在狀態好過季尾

D33真係好常跑左上去無返黎 記得有球係羊返黎飛剷 個陣佢都唔知係邊

大力神今場還好,但佢帶波同過人唔強
比我揀都係會sensi行先
其次如果你打3412波叔重要性會相對大減,
放b23/vidal 2個b2b最正路
2邊唔好再轉黎轉去,young/h2正選

不過而家唔知干地個主力排位係點
今季好在keep住有5個換人,就算排鳩陣都叫有本錢做野

屌 根本D33就係唔撚識踢波鳩跑
跑撚到B23 同 羊 都亂鳩晒
防又唔撚回
問題係個腦度

如果係sensi 大力臣二揀一我都會揀sensi
大力臣一有人拍佢or隊友唔係點走位佢就無曬符

大力神放左幾球kill pass，係lukaku敗左..

高拉今場慢嘅缺點表露曬出嚟，幾下突撃都冇辦法返得切返去，對方幾下轉向打佢空位成功率好高，另外大力神根本唔可以同波叔一齊出，完全重疊，如果大力神係下半場4312打個一，後面係兩個公仔佬加巴列拿，我相信效果完全唔同，明明我哋人腳最強係打433同4312，干地係要打三後衛，仲要用中堅怪陣，我真係唔明佢諗乜，有睇費倫都知列貝利爆炸力比以前係慢咗，但係腳下頻率同轉速分波依然係頂級，不停推岩布同高拉上去同自殺冇分別

我覺得P14個問題大啲，打WB仲衰過D29
攻又唔得，守又唔得
左邊完全上唔到波，同埋守唔到波，要K11, B95補位

嬲嬲地，分分鐘搵B77, N44, 打LWB 可能仲好
明明Y15 係度，無啦啦調左去右邊

P14真係唔岩個戰術用，12m 賣啦

p14差過dalbert真係不能認同。。當你見過戴拔啲自爆
關於呢場我都有樣嘢想補充嘅

左P14右羊呢個安排，係想右路出波時，遠柱有個高點可以搶，事實上p14係做到，佢頂贏至少兩球，仲有一球係中腰波差少少食到，只係把握力差啲。
呢個高點只有p14做到，因為佢有身體、身高優勢，而且佢以往都食慣高波。
呢個就係個戰術安排，入唔到波真係只怪把握力，lkk同樣。

下半場先出hakimi係可以理解，佢嚟咗冇耐，只係踢咗幾場熱身波，講真呢個情況光頭佬直頭成場都唔會出佢啦

我唔認同p14有12m就賣呢個講法。就好似當年巴塞死揸拉8一樣，畀唔足錢咪自己用，自己用個價值高過12m或等同15m嘅時候，點解我要賣畀你。

12m你搵唔搵到個替補可以打wb、前鋒，變陣仲可以當翼？

的而且確呢個打法係好進取，放咗佢入禁區，要回防又係難，畢竟佢年紀都唔細，係就係不復當年勇架啦，仲要新位置，呢個condition下我覺得佢合格啦。

但我諗hakimi距離擔正都不遠，到時就左羊右hakimi

H2 啲能力真係J死人

英超啲var好痴線
計條線嘅外線，但個人嘅點係內線

英超VAR笑話來，算把啦

見佢地用電腦拉條線就想笑
睇落唔係完全跟返球場個斜度

手臂唔計

認同你講法，比列錫係唯一一個可以搶點接應右邊出波球員，但係問題就返去干地身上同時間出比列錫加高拉，一個入咗去禁區，另一個又壓上去，最後兩個都返唔切咁為乜先？一係是但出一個，如果兩個一齊出咁就唔好叫高拉上啦，兩個都返唔切，攪到失曬位咁有乜意思？

應該用Vidal，打擊後防之前就要有一屏障截斷對方反擊，B77同大力明顯做唔到，亦冇可能靠Barella單挑
高拉洛夫問題之外，其次就係Bastoni打中間做唔到DeVrij嘅堵截直塞球。
呢幾個問題都係干地忽略咗，打法進取但冇兼顧到防守漏洞。

琴日場波打41212都得啦，將岩布，高拉是但一件打中堅，干爹條on 9死要打352

比列錫打左中場慢慢斬到佢夠

433都得，433咪打返佢老本行左翼，右翼用山神夏基或者楊格，如果一定要打雙箭頭，咪打變種433，我哋今季人腳其實大把方法，係睇干地肯唔肯用

d33其實打wb，輪換打意假正選佢夠打，佢搶點好似一年勁過一年
係防守都一年廢過一年

雖然好痴線
論進攻我覺得d33好過比列錫好多，至少d33響歐霸果段打得唔差，放得走比列錫其實可能高甸都唔駛走

比羅馬買咗嗰個Kumbulla幾掂
我地就幫人清咗件老野

根本就冇防守

不過godin唔走 就唔會有vidal黎國米

理論上4312最好,3個中場幫大力神執屎
右邊推夏雞上去當半個翼咁打,後面收窄咪係3後防囉
歐霸講到而家啦
但干地由蛆到而家都係一套陣打天下,你要佢變同要光頭佬轉打3後冇分別

其實打4後，右路可以copy當年daddy用m12咁,右中場j4用黎逗佢個位

如果一心諗住高拉中堅 咁不如用手機

佢學加斯柏連尼overload邊路，所以唔肯用正式中堅

好期待星期三場波 干地又會點排條後防

傳真藍黑想買返G5(青訓)

睇上場連尼恩高蘭都出到場，g5應該真係收皮
維度同波叔似會打g5個位

熱拿亞11條友陽性
我地下月尾要對佢地

煙鏟 G5 V8
3走2

基本上睇邊個有報價先

班冗睇黎又係轉會窗開傳到關都一個清唔到

路過一問
想問下史堅尼亞冇得出係因為呢個原因？但上場見3中堅中間寧願用bastoni 都冇用佢
我覺得佢幾勁，冇得踢有啲可惜

史堅最強係上搶,對抗同單對單嘅防守
而家3後防,中堅更加要求有帶波,插上,同拉邊嘅能力同意識
呢幾點都係佢比較弱嘅地方
由其上年巴斯未上位佢要打左中堅,中期godin傷/輪換佢先轉返打右邊同出多返少少
聯賽尾段對羅馬拎紅牌加上godin上力就坐到而家
實際打右中堅嘅場數唔算好多

公道講佢踢3後唔算好,但未至於要完全唔比機會佢
以佢能力同心態好值得比多年佢試
如果佢自己想走都冇乜野好講
但睇個款似干地冇咁嘅耐性比佢

睇左好幾場英超
隊隊強隊都後防都出問題
咁缺優秀後防既時候
我國反而去自炒

同史堅其實打雙中堅個陣都幾常插上
我自己覺得有部分問題係佢長期同c87夾
c87無論走位定意識都唔係另一邊羊or 比拉基個皮
佢事實上防守係無人幫，多次要逼到上人地k角
變相身後空位多到pk
左邊巴斯一帶上半場附近 羊一定係附近甚至回後啲
c87一味衝同成日企敵人身後 想佢都難

次次輸緊先黎轉陣打4後，點解唔一開始就擺4312
明明我地人腳好啱，唔洗賣史堅唔洗放題

拜狗比賀芬咸炒4-1 開心到呢

尼恩喉嚨發炎下場冇得出，唔係中咗大陸肺炎呀？

仲有第2個原因 仲傾緊返去卡利亞里

幾錢

tg傾

Radja Nainggolan is getting closer to Cagliari on a permanent deal. Talks ongoing with Inter for €12m as final fee. No bid from Galatasaray. 🚨 @DiMarzio @SkySport #Nainggolan #Inter

尼恩想走

12m
又益卡利亞里

阿朗素同林伯不和
唔知會唔會黎個壓哨簽

仲未放到艾沙莫亞/Dalbert/P14

就算放曬3個
壓哨簽到
咪又變成"解放k11,為k11補位,k11失位時頂罪"既工具人

其實我唔太想佢走

帳面係18-19m 如果係賣12m就虧左成7m比人
國米係咪ON9到咩都就哂卡利里尼

今季都唔知買邊件好

咪啦屌 防守一定爆到七彩

心入面最想佢走既次序一定係G5 >V8 > N44
但g5郁佢唔到已上契
最有機會都係v8同尼恩走

主場幾靚

唔係30m 再加zaniolo 咩

18-19M係今季帳面個數黎
你個個係之前交易果時既數

今晚左中堅好大機會又係K11 正中堅係D6 右中堅咪撚再出D33

Tottenham are still in talks with Inter for Skriniar. Complicated deal but still on - Inter want €60m [add ons included]. Final decision will be made soon.
Skriniar is the #1 target, Rudiger is one of the "plans B".

得返6日仲傾乜鳩,值接ban啦

家下意甲變左英超兵收容所
所有人踢左幾年
開始/已經下滑就清曬過黎
都算
仲要唔平
自己又無下手去散貨
青訓又唔強+無隊上位
咁落去真係沒落

係daddy 死lur

如果史堅仲係無得出
今年唔走，下年都走
得罪講句干地搞死隊波
簽埋哂啲老嘢

睇埋件第二作客先

下年干爹都炒啦

再後防放題
季中已經...

炒要40m, 下年完約和平分手啦

佢個款根本唔想教長
今季死定勁佢都係會申請走

我睇返個交易傳係12m+2個青年軍黎做數用
不過成單deal最難係要尼因肯減薪先有得傾
而家未知球員意願

正常都唔想，上場反勝兩球都同佢有關

意甲係咪決定停賽？

反勝我覺得關374事
我都唔想尼恩走，同維度一齊玩影分身

未見有話停

今晚12點有波睇

贏波賀佢老母！

賓尼兔
大恩

史堅正選
但有g5

終於有史堅

左羊右雞

干地玩fifa

冇野好反了

比鳩層屌完出史堅呀嘛

干地：你以為中場咁多人我就唔會出契仔正選？

唔好乜都干地錯

gag 高大呀嘛，域仙奴出返黎咪又係照用

G5如果仲係咁
會唔會俾Vidal打

G5真係無處不在
點死都死唔到佢

對面個中堅係我地10年前嘅青訓產品

又有高拉

Any Link?

辛斯好耐冇擔正

有早埸唔駛夜訓

今場係比D33休息，下場對拉素正選

奧西：蘭奴留隊，佢對更衣室好重要。

勁撚到

1:0

夏雞好撚快呀，J 死人

痴線 夏雞勁到仆街

30秒

Lkk 打弱隊有一手

咁快29秒

夏基美好波

速度屌打對面

呢啲邊線進攻先係路架嘛

山神同夏雞個默契幾好，上場又係佢2個配合救返一命

十鬆啲米距離，由後人地一兩個身位，追過埋出波

跑得勁輕盈成隻獵豹咁

球商好，唔洗點夾

入黎已經入左波
睇唔到

山神打慣one two啱曬夏基美

Sensi

差啲出事

sensi傳中

知唔知巴斯幾時好返?

攻果時唔見傳咁靚

G5啲動作仲慢過上季
係咪肥左

夏雞好猛料

高拉罰球

羊好彩頂到

Sensi搞咩

仲攞緊比賽感覺

夏雞勁撚快

夏雞米CLS

啲走位好有sense

山神比夏雞插好好j

我地上季右邊幾咁不知所謂

山神不停睇住夏雞米走位黎交

走到又出到

下限起碼cancelo
隨時第二個馬干

374球球睇住夏雞嚟比

374哩球順推射啦
唔駛交啦

374 —> 夏雞 —> Luka

374既作用踢到似3421咁

有預感呢招好快俾人睇穿

領先一球 對手呢啲lv
好心就進取啲啦

sensi返埋黎
咁374可以前插埋
cls

明點解干地咁想要Vidal

啱啱呢腳又係，可以射啦

對面隊件衫正反2隻色
睇睇下好似3隊波踢緊咁

VIDAL都仲有貨賣

除左波叔(幾季前)外會左右長傳轉邊既人

維度爾真係工兵嘅表表者

374太過無私
幾球佢自己抽仲好

可能厭倦b77啲漫不經心 想要啲扎實型

對抗性好強

嘩！

變左G5可有可無 成條中場都只係睇vidal

G5都有波入

順境球王黎啦
又有藉口永續

g5契仔又-6羸到....

因為中場無人保護防線
無人回追
無人轉邊

加上尼恩唔想留後
b77自我收皮
廢老出走

呢條友都有靚波

g5鳩射入波

Hakimi
Young
契仔

契仔入波，吹漲，反唔到

G5 愈屌得勁佢就入波

係 隊中一大堆唔覺得自己係工兵既工兵

楊格靚回後

又冇藉口反佢了 下場又有正選了

契仔唔想下場又見到佢

呢球其實好難射

入完波成個人生猛曬
本身頭dupdup咁

夏雞太撚強斬華同d33完全打唔到呢啲one two

每次夏雞出波都係key pass 咁滯

4千萬好撚抵

最緊要vidal知自己要做啲乜
唔會亂跑
但唔會唔跑
補位+一腳轉邊
意甲夠曬做

夏雞輕鬆一個one two就打散左對面
上年完全冇呢家波

講真,周圍啲人識走識比波,G5今場正常左好多

CLS 我地隊有遠射既人

LKK 3:0

大炒了

一加速就爆開幾個身位

LKK 又R到球

早早領先
順境球王呢個朵唔係流

係咪要收手喇

每次大炒完既下一場。。。

G5入波之之後信心爆澎

尼恩 sensi e10 斬華 都會架
但猜唔到個空位出黎射者

不要再說了

大家都有唔好嘅預感

佬佬台係咁提拿鐵斯

半場比大力入場挽回信心

下場對拉素 命運

連歐霸都伏埋

睇Vidal
波叔有心踢都踢到咁
真係自甘墮落

入多粒好喇
唔好大炒
下場lazio

根本光頭佬2年都踢到
但一年比一年懶

國米有季初負碌之神照住
無事掛

其實對面都幾弱，完全唔知佢哋踢乜，冇守又冇攻

又係半季冠軍?

好想睇vidal搭b23
而家vidal一個都掃晒啲波

太快失波無計

年年都係半季，好冇癮

漢丹做咩。。

送返粒比人

後場鳩猜出事了

漢丹搞乜

中堅黎講
k11 比 d33 好啲
不過都係要人補位
唔係佢補人位

真係白痴失波，後場亂猜

SENSI今日啲比波好唔到位

輸返粒認真啲

大腳清左佢啦

漢丹做乜9

一陣3-4

漢丹最了解隊波，知道炒人無好處

今日幾球都危危乎

漢丹洛域真係好撚廢

我國傳統 都唔係冇機會

對面開始發力

其實有啲想睇返kolarov打左翼衛 不過我估機會唔大

漢奸有時太姑寒
似洛里斯咁
勁係勁但有時用腳危危乎

打到嘅，但得半場氣

真係 都唔係第一次 有啲要清嘅佢都要猜

其實而家打3412 係咪有時會兩翼扯返落去打4312 or 532

吹D乜?

3比0輕敵,搓到上哂腦,依下無位都唔大腳清
都好既唔好大炒

對面自己炒埋一碟關lkk咩事

球證吹走咗個空龍

明明仲可以進攻 吹乜鳩?

又係意甲傳統
9吹

自己撞埋一齊點解要吹

球證一定係擔心對面撞親腦危險所以要即吹停

隻手有推一推既
不過平時應該唔會吹
見你撞到咁咪吹

連球證都知道大炒對長遠唔好

球證on9

應該俾LKK射埋先吹

再睇VAR

球證垃圾到爆

呢件仲靚

夏雞！！！

夏雞開齋

夏雞米GOAL

夏雞goal

夏雞踢意甲應該會踢得好開心

羊補好多次位
但好似踢得幾吃力
k11 g5 sensi
圍住佢都幾慘

我開齋了

夏雞唔聽話

夏雞咁都入到

夏雞

k11防守上毫無建樹
但長傳係幾靚
打翼衛好啲

咁都有得入？

客其他 : 15倍.

佢打翼衛跑完半場就可以返入去沖涼邊有體力

狗會派錢了

岩岩果球如果唔入既 到時變屌LKK射空氣

夏基美屈撚到。。。

岩啦 下次打半場換Young

維度爭啲

Vidal 差啲

咁用先岩反正佢平時都係位換位

差D到vidal入埋

羊 同 k11都係得1年約
又係時候要預定錢
諗下點搞啦

嗱 維度就聽話啦

hakimi真係勁撚抵 多毛咁都唔買。。。

契仔真係踢得好生

真心下半場早啲換eriksen 入黎 比佢攞下球感 sensi 休息下 岩岩復出

干地既吸引力都有少少幫助既

因為對面廢姐試下打蛆拿玻拉素羅馬出佢 應該比我地屌到飛起

你岩既

古巴可以ready開新po了

對3前鋒
應該失到7彩

對親弱隊都踢到曉飛咁

對手咁弱，下半場點試都得

會唔會有pirola 同pinamoti睇呢

就咁睇半場史堅唔會差過d33

貴佢係頭20最貴後衛黎
同我地無買斷cancelo一樣
佢地要左免簽psg蒙利亞

史堅比之前仲後左
係未有態定deal好左
左中堅要壓上去
佢同v6 重點負責防務

留力打拉素掛

都唔算，不過呢隊真心弱

佢打定主要返蝗
點知蝗唔要佢

打定主意

【老坑足球&雙翼齊飛】國際米蘭球迷討論區44

釋放夏基美，等佢全心插上

pinamoti真心唔識用
又唔係正前
副鋒唔夠靈活
拍邊又唔夠快,出波唔太靚
攻中又唔係做波強
周身刀無張利

出吓dalbert R吓客仔都好

聖伊天傳想借佢
下年又彈返比你

借就唔好啦

pish